any reporter from EU / Australia/ UK? we need your help

It is no doubt MTR Comapny is helping CCP govt to hurt all peaceful protesters in train to exchange for their business in China. They use citizen blood or privacy for their money.

Below are the business they are operating worldwide. What they can do now, they will do the same if they want to get their interest from CCP

#TfLRail in the UK,
#MelbourneMetro in Australia,
#StockholmMetro, the Stockholm Pendeltåg commuter rail service
#MTRExpress, an intercity railway between Stockholm and Gothenburg in Sweden, and the Northwest Rapid Transit Consortium

Pls help to reflect this to Sweden / UK / Australia councillor or influential people. Thanks

P牌無得推，請幫忙推到有外國記者回覆

TUI

Push

有鐵路撚，請補充
Any rail “mad”, pls provide more info

HeLp

推

pish!!

push

Please help!